[代post][文長]唔啱聽嘅說話你想唔想聽？(反送中)

無account要借fd出post，負皮預咗，而且會逆好多人意見兼完全打破大家堅持嘅思維模式，今次一定要有心理準備作長期同多方位嘅抗戰，一定要兄弟爬山先可以成事，跪求大家睇晒佢再思考再進化

腦裡面好多諗法，但無辦法一對手做到，睇下回應再決定出唔出第二篇……

第一，作為一個前紀律部隊，輕輕講一句：前晚popo無射示威者好好彩

你幾十萬個不情願都好：前晚係有200%條件向示威者開槍

點解唔咁做，大家要諗諗

個人推測係有人落咗死命令唔准開槍射人，一開槍就交人

佢地捉咗義士起勢咁打，就係可能因為無得用致命武力，所以要喺其他地方發洩。今日員佐級協會嘅聲明已經落order（係落order呀，依家邊個紅色Ｄ先？）叫「警隊管理層重新檢視現時以驅散為主的行動策略及武力使用方案」，我覺得已經係一個提示

而且，popo幾錯都好，唔使喺呢個stage清算，前線精力人手有限唔好將個焦點擺落去住，呢條戰線有機會再講

所以，勇武手足更加要審慎行事，作為冷氣軍師真係唔適合畀咩意見，只係唔想再見到有人被捕被虐，我認咁諗好自私，但大家要避免熱血上腦，但只有一句：「太慢喇！」（雖然仲有好多嘢想講）

第二，因為要撐到10月1同11月區選，所以我講嘅會係和理非、非送頭路線，同埋會係面向內地同本土，美國同國際注意力果邊兄弟請繼續爬山唔好停

講到內地，大家一定反感，但唔好唔記得啊偉大發言人「愁眉耿爽」講過：「14億人都有話語權！」

我有個熟悉國情嘅朋友（黃色）曾經講過，好欣賞反送中遊行拎中國國旗嘅人出嚟，係呀──中國國旗！

700萬 vs 14億，盲嘅都知打次飛機都無14億啦

今年中國嘅主題係「維穩」，而維穩費一早已經超出咗軍費，所以一定要令14億人知道自己「真係有話語權」，姑勿論佢地點仇視香港都好，令佢地覺醒創造不可能係其中一個可行嘅途徑，繼續煲大維穩費

依家國內就係挑起14億人對香港嘅仇視──透過滲透挑起現場手足情緒，做假、移花接目、Fake news、改圖，甚至自編自導(喺機場自製黑衣人追打人嘅片段 ) 目的就係利用資訊接收被過濾被改寫而令14億人好團結咁仇視香港人

屌拎國旗呢關心理關口真係好撚難過！

難過得過睇住義士畀人打但又做唔到嘢、而佢地又要面對漫長嘅官司、長時間嘅牢獄之苦同失去咗嘅前途？
如果自己連呢少少嘅面子同堅持都擺唔低，就此Skip咗呢篇嘢，負皮都唔使畀

呢個Stage係要講手段，而講手段得嚟就可能要擺低樽鹽，仲要唔犯法，好撚難的。問題係有無勇氣去做？唔好畀咁多觀念束縛住

點令到自己舒服Ｄ？你睇下，721白衣人、荃灣斬人班黑社會、北角福建幫，拎住國旗打人斬人無包袱，popo見到又必畏懼兼必侚私，就知國旗係護身符啦，你估佢地真係咁愛國？國旗於佢地嚟講道具嚟架咋，所以真係唔使有心理包袱

如果831可以遊行，如果遊行有一百萬人，如果一百萬人都拎住國旗同區旗，一片血染的風采會係點？首先，官媒一定講一百萬人上街支持中國，即係無藉口強力鎮壓。第二，官媒又敢唔敢真係報有一百萬人上街？三，中國嘅地方（唔鍾意都好，暫時都係）可以有一百萬人上街，只有香港有，國內有十萬人上街，會變成點嘅樣？即刻鎮壓GG啦

目標係好似Inception套戲咁，種一個想法入國內人腦入面。要佢地開始會諗，點解香港有得遊行，國內無？其者開始有其他有機會動搖國內維穩力量嘅想法

另外，試下標語改改佢：

「14亿人的话语权呢？」

「微博之外还有其他世界，挡着你前进前前进的只是一道墙」

「言論自由是权利，游行是权利，宗教自由是权利，同胞，您值得拥有」

「说好的新闻自由呢？」

「人人都值得拥有投票权，中国人比西方人更值得」

「钱赚得够多了，但自由还是要挣的」

「你看什么啊你？我有私隐权！」

呢Ｄ標語官媒又敢唔敢刊登？如果有人真心咗，將呢Ｄ標語送到微博/透過微信傳返去……雖然去到最尾一定會有扭曲的，好有可能話打著紅旗反紅旗，但依家去到今時今日，係咪可以一試呢？

仲有要講愛國丫嘛，點會少得 Ｄ插晒旗嘅法拉利
shorturl.at/rxyJK
文宣組可以做嘢

民主依家唔使講住，因為佢地被教育到民主唔一定好過現有體制。

都係果句，一定要有心理準備作長期同多方位嘅抗戰

另外仲有幾條本地長期戰線可以一試，睇下各位反應如何……

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

忘記了p牌推唔推到文

推左先

推

國旗唔敢講，但呢對口號絕對應該要瘋傳

//「14亿人的话语权呢？」

「微博之外还有其他世界，挡着你前进前前进的只是一道墙」

「言論自由是权利，游行是权利，宗教自由是权利，同胞，您值得拥有」

「说好的新闻自由呢？」

「人人都值得拥有投票权，中国人比西方人更值得」

「钱赚得够多了，但自由还是要挣的」//

謝幫推
我自推唔到